目光問題爭執 3越漢闖元朗逢吉鄉士多斬傷3人逃逸

【東網專訊】元朗逢吉鄉發生斬人案！今日(2日)晚上9時許，警方接獲一名女子報案，指突然有3名持刀越南漢衝入元朗逢吉鄉路一間士多，將其3名男子斬傷，兇徒事後四散逃去。

警方人員接報趕至，於現場發現3名男子倒臥血泊中，當中一人腹部中刀腸臟外露，其餘兩人分別臉部及手部中刀，救護員到場替傷者包紮後立即將各人送院急救。現場士多內外留下斑斑血漬及玻璃樽，懷疑與案有關。警方在附近兜截後拘捕一名男子，並將案件列作傷人案處理，正追緝3名在逃男子歸案。

據了解，5名本地男女事發前正於士多內消遣，其中一人先外出取車，期間與3名於附近友人家中消遣的越南漢疑因目光問題發生爭執，其後各自離開。未幾，該3名越南漢便持刀折返並闖入士多向眾人施襲。

越南仔 VS 元朗鄉

越南幫3:0元朗鄉黑

點解近排咁多同類案件，越來越猖狂

佢北越既

流浮山刀手

北越好狼

等左幾耐驚先到

流浮山刀手 不敵 越南仔

越戰軍人對721白衫兇徒

龍九 d frd

越南假難民

第一幅圖係咪人體內臟？

應該快過8個字嘅

西瓜祥有冇事阿?

唔知

打過越戰D越南仔, 真係濕濕碎...

鄉黑喺自己地頭都比人斬？

元朗狗： 無見到有攻擊性武器

打過越戰果d，而家最少六十歲，都收晒火了！我細個時成日同SSP開放式難民營班越南仔玩，佢地有d阿哥、老豆就係打過越戰，黎到香港幫老新做刀手，斬一次人收五千至一萬，視乎要手定要腳！

支持佢地為民除害

龍五